女仔到幾歲會無市場

（借ac po)人越嚟越大個，由十幾歲花樣年華到踏入廿靚歲，原本想25歲先拍拖，但越接近目標歲數就越驚無好老公
.
.
.
到底女仔到幾歲會無市場揀

25後

其實冇話幾數，最後都係睇樣

如果童顏，但30呢

你覺得吳婉芳有冇市場？

80路都有市場

一定仲會有市場，除非你肥
本來靚女就唔起年齡個限制入面

個人認為只要係個人唔會太差 性格唔係太閪既話幾多歲都會有市場..因為呢D都係各花入各眼既姐

25

可以將個西當八達通嘟,溝靚仔有錢仔, 就25前
普通門當戶對既, 幾歲都有市場

你可以揀到35架

我對香港男人好有信心既
鮑姐都有人想上
正常樣去到60都無咩問題

靚既40歲都有 唔靚既18 歲都唔會有

男人好簡單 有閪屌就得

與適合生育年齡掛鈎
廿五歲後放緩，三十歲後直綫下降

咁點解要25歲先拍拖？
唔早啲試下 陣間比人hurt又要生要死
又唔知自己想要點既男友

點解會冇？

做乜?玩完想搵人埋單?

4x都有，早兩日先聽到呀爸講話佢個fd俾個大陸女人呃，識左人幾日就同人結婚，仲每個月過3000蚊去佢大陸户口俾佢打麻雀，如果唔係武漢肺炎已經申請咗佢落嚟香港。

覺得呢個時期好似唔啱拍拖...

未拍過，處

靚女就無上限，一般人就30左右啦

Btw，你自我評分幾多先，同埋點定義好老公？香港女仔講真好難無市場，除非真係太樣衰或者性格真係閪到冇得再閪

50歲搵個70歲阿伯都有市場,所以樓主唔洗驚

女人三十如狼似虎

幾歲都有市場，最緊要你嘅自信

傑出老年！ 老公與奶奶全裸梳化激戰

15

市場唔會冇,只係市場會不斷縮小,但男人又老又窮市場就真係接近0

25打後
一年-10%
30打後
一年-15%
35打後
一年-20%

25歲靚女
同30歲靚女
完

依個時勢仲係處你都算稀有物種黎 等我黎

我諗25歲以後

石原里美34歲我照殺

講真25你都拍唔到拖你應該都幾惡頂 分分鐵要教女咁教

愈遲起步市場咪愈細囉，傻豬

30歲嘅有種成熟美
唔係25歲個D幼稚妹妹仔可以比嘅
當然大前題係30歲要心智成熟

1歲

想知25歲未拍拖嘅絲打
對另一半有咩條件/要求？
Btw 不推文

唔發脾氣肯吞精就點都有市場
肥婆就收皮啦

無人要你我要你囉,毒撚字.

傻啦，你會發現25歲之後都係要女追男，但個男剩係諗住追18、22妙齡少女

你係好女仔就30前都應該無難度，主要睇你點保養，同埋你個內在值唔值個男人娶你返屋企姐

識煮飯做家務，自問正常樣，朋友評分有7/10，中學大學都有人追下，自問易相處。

點解要等 到25歲就一定有人出現叫你拍拖？
如果你25歲先同個唔岩既一齊左 但第一次拍唔知頭唔知路 就咁拖左兩三四年
搞到廿八九歲先分手 再出返黎個market就.....

冇老公咪自己一個囉

召喚！棋靈王！！！！

讀女校，同屋企家教都比較嚴其實都幾想拍拖，但又好驚識到啲唔好嘅男仔

呢句好啱

大學之後隨着年齡會直線下跌，你都係早d搵番個啦

都有市場，完

個市場會直線下跌

但事實係啲香港女人過左35都仲揀緊

Pm 25歲same

有樣有身材 幾歲都有市場

幾多歲都有

27

其實放下依個心態啦，人地35歲男人事業有成，有條件搵個後生d

年齡唔係問題，性格好 正常樣貌就可以 揾唔揾到另一半係機遇到運氣，有個姨40幾先結婚

好難講

加我
你未來老公
hugo1919

過咗幾歲就無市場啦

首要有能力同願意養貓狗，唔要食軟飯/暴力狂，唔打機。正常樣，身高至少170以上，中間肥要有小肚腩

你對市場既定義係點先
純粹搵個夾得黎既，預左大家一齊努力付出行落去，就幾歲都有市場既。講真就算中年阿叔（普通人，非有錢/有某d attractive才華）鐘意後生囡，都係得個想字姐，到搵伴咪一樣係搵個人生觀，閱歷夾既。你估佢真係唔知自己咩料咩。

要有錢仔/要好浪漫好識取悅女仔既男性，咁又真係後生靚女有著數d。

16

係香港只要係有塊閪 點會冇市場

係呀 加油 搵到40

童顏唔代表靚

靚女35
普通30
樣衰20

咁都幾好喎，但都唔好咁老定，出去試吓識下男仔，到你25歲先拍既話真係太遲，因為你未必第一個就得，當你一個拍兩年，第三個先至做到老公，到時你都31歲，仲要搞結婚嗰啲嘢，一個唔小心33歲先生到，到時都變咗高齡產婦

真, >25 真心不了

靚女另計

岩

你講咩呀
人地35 唔會中意後生女 咁幼稚
女人35先岩岩開始

靚既耐d
唔靚既早d

拉

30啦
有錢既話另計

唔好咁高要求

唔靚一般都唔會叫童顏。。直接豬扒

其實呢啲要求都算正常
不過我身邊都係識得得幾個
因為有齊咁多要求嘅男仔
又係單身嘅 又要鍾意你嘅
真係唔容易
絲打加油

假膠Post 可以散了

呢d諗法真係唔要得，呢啲嘢係要累積經驗

@棋靈王

你keep得好 又有魅力 幾多歲都有人要
反之亦然

唔打機咁已經無左一半人啦

幾高幾重咩CUP
你講果D冇意思
男仔就係好膚淺睇外在先

唔關年齡事
應該係當你年紀越大，對象要求都仍然無降低，咁你個市場就會越窄

去到25都未拍過拖既女人...係究竟自己唔想拍..定根本冇人要呀?

除非你國色天香，或有其他過人之處...

否則，如果男人識計數，知道由認識你到拍拖再到結婚生仔要用幾多年時間，一般單身女子到27、28歲左右已開始步入危機。

小矮人153，44kg，B

只要係靚女，甚至乎係有身材嘅靚女
年齡對佢來講個限制唔會好大
正如你問連登仔屌唔屌吳X芳

反而而家個趨勢係，女仔去到廿尾三十頭都未結婚，或者啱啱甩拖，就會開始有少少步入「放棄隨心」嘅階段 倒返轉就去搵小鮮肉食丶搵SP，純粹滿足要求

你同tina好似一樣囉咪
白淨？

靚女去到大啲都係冇

睇你本身自己係點 如果你性格又差 脾氣又臭 樣又唔係靚真係唔會有市場 如果性格溫柔體貼 樣又順眼咁20尾都會有市場 d女人後生時大把仔主動溝就會一路想搵個好d 但搵下搵下已經變左中女

女人成世人最重要既事
就係睇男人既眼光

以你條件真係普通，建議及早搵個覺得ok既人拍拖，唔好再拖了，真係會無人要

點解結婚一定要生仔

25開始就過左best before

呢個真。。就算你童顏，三十歲後你會尸想搵個成熟嘅，但係成熟嘅俾人 Mark 晒

正解 靚女 真係35都冇問題

童顏都要係靚女 咁幾歲都得

樓主仲以為自己好有本錢同d 18,22d靚妹鬥鬥

你講嘅條件我樣樣都有， 不過你要我唔打機的話， 我寧願自己打飛機

咁大個人未拍過拖 大家都知乜事啦

得B仔點夠後生女玩

sis氣25？

十一哥: 16

係
有錢就有市場

13歲就老啦

無限幾多歲
你係好嘢就有市場
前題係你夠好

屌你

吳婉芳
佢而家50幾隨時仲大把人追

35都嫁唔出d女本身肯定個人就好有問題 樣靚但可能性格差 同埋35過多幾年都4字頭 咁本身搵個男人都4字頭 個男人都事業有成有車有樓 揀個20幾歲好過啦

35

認真答 28後

識有啲靚女keep 得好去到三十頭都仲有市場
亦見唔少靚女恃有條件揀揀揀，三十中打後已經無人問津
所以35前應該係最後機會

死老野 買定姑婆屋啦

唔識野，25後d女嘅身材先最正。d脂肪積聚係啱位，識d女仔20歲得A，25歲有C。

問題係有幾多女係本身真係有錢嫁

到左唔可以再叫女“仔”嘅時候

想問樣衰嘅target group係咩

同a0拍拖要湊女咁湊 除左毒撚之外邊有男人想

童顏既話 30 都得

一大媽樣可以byebye

馬場大把
個個熱愛小動物

點解呢個社會容許男人咁有自信同埋自由

好坦白咁講……睇樣啦

我自己都係17頭，但覺得155以下既女真係好撚矮，隻腳短到，樓主腳同波已經無

只唔只無左一半

你話唔好沉迷就得姐，要人完全唔打機....
反而有樣野真係難接受少少，就係約出去時都仲掛住打機

可以target 樣衰男/毒男
20歲有閪，實有人屌

本人擇偶條件得4個
專一
善良
鍾意貓
八大畢業

300磅肥婆不是問題
算不算要求高？

點會，係靚女就會有市場
只係你年齡愈大個市場相對年齡都會一齊變大
更加唔好計市面大把男人都精蟲上腦

除非你話條女40-50仲想搵20-30嘅男人就難啫
btw，點計最後都係女人太揀擇先搵唔到

43

51

負評我又唔講野

你地女仔後生時咪一樣 睇唔起d男仔 嫌人冇錢冇樣 後生時就話大把人追 之後到中女先發覺自己唔夠d妹妹仔鬥

女人面對既除咗外貌吸引力會斷涯式下降，仲有合適對象會越來越少

咁如果一個四十歲男人溝你你受唔受？點會無市場

有冇波先

Am I a joke to you?

其實係睇你幾多歲開始keep唔到

12

睇樣
樣包波腳

幾歲都有

通常年紀好大都仲單身既女人自己都有番咁上下經濟地位 睇唔起平凡既男人

就算係都唔關你呢隻五毛事

事實係有幾多女仔keep到咁？ 大部分到30歲都變到又肥又皺皮

25仲幼稚小妹妹
咁重口味

連登好多鐘意老女人

而家咁興姐弟戀
你唔係好樣衰 去到40都仲有貨賣

香港地做男人on 撚9

女人一過30d皮膚都冇哂彈性 點鬥得贏d妹妹仔

其實都好正常 唔高
不過要睇吓你嘅條件 啱唔啱對方

樣令幾歲都有

生過仔黎？

樓豬一定好醜怪

其實真係無分，舊公司老闆老女人成50歲先結婚
有一個鄰居，38歲先第一次拍拖，跟手結埋婚
不過兩個都係嫁鬼佬

點keep都唔夠d妹妹仔咁好 淨係皮膚都冇哂彈性啦

25歲學識用pad裝假奶姐。

本人咪就係
專一
善良
鍾意貓
八大畢業

樓主千期唔好當呢個post d人講笑，唔信你開個post話自己16X高 50KG, C波，樣ok 白淨等等呢d一般靚女要求，睇下會唔會過半數話你無市場，8成人想即埋你單添

可能有人中意煲老藕

娜娜都有市場啦

有就實有 但小 市場咪細 同埋都唔方高質啦個男仔

懶過西咁就算尻數把啦

呀伯都算係市場

25都死啦仲27,28

其實睇個保養得好唔好
又肥又黑又樣衰
後生都唔代表會有人要啦
男女都一樣

其實過左30已經危險 因為同齡男人如果係事業有成搵大錢又唔會揀你 係都揀後生 極其量你只可以搵d普普既男人 但普普通通既好男人（意指唔係有錢，但性格好，成熟，體貼）果班已經一早俾人mark左
如果30打後仲要求高高 要靚仔180幽默有錢 我真係祝你好運
正如你去買橙 個pool咁多橙就咁多橙 人地一早揀緊俾埋錢 你仲on99係度揀 唔係嫌有瑕疵 就嫌d皮花左 d橙唔夠光澤 結果揀到最後 可能連羅底橙都俾人揀埋 得返d爛橙
眼見身邊大多例子 過左30就本住放棄心態 因為好野唔喉自己 但又唔肯降低條件 結果一直拖拖到35歲 跟住就話搵唔到好男人
所以點解過左30既未婚人士係統計上按年上升 唔係冇得解釋

25歲後建議人道消毁。

43

52

樣衰無分歲數
格衰揾你埋數

做個好人 永遠唔駛唸歲數

講下我2010年退休時啲下屬
1. 32歲女，一直皮膚白滑有樣有波心智不錯，仲大把有條件嘅仔9衝，但唔撚嫁住
2. 26歲女，皮膚差甩頭髮冇樣冇波日日心慌慌心地麻麻，已經入咗垃圾堆，冇仔想理佢
3. 30歲女，27歲時個樣仲要差過2，30歲前努力執到1嘅7成水平但皮膚冇救要靠打粉，性格都改埋就好快嫁得出
結論：嫁唔出咪撚賴年紀

所以香港地做女人無得輸架

嫁white trash冇比較呃到人

咁可以係心智幼稚，個樣仲似妹妹仔嘅
童顏真係好難估幾歲

豬閪幾歲都無市場

唔打機通常弱智

唔好成日拎呢d例子出黎 有幾多女仔本身樣靚又keep到咁嫁 事實就係好多女仔20尾都開始走哂樣

有能力同願意養貓狗都唔易,仲要唔打機
同埋170以上拍埋你度唔會好怪咩差成20cm

我都覺得係
見得多
大部分女生都係廿四、五歲就開始轉老
樣貌最明顯
仲有身體情況
所以女生到25歲基本上都係每年貶值
我成日都叫女生26、27歲好搵定岩既對象
拍返2-3年拖
30歲前結婚或生埋小孩就差唔多了

因為女人睇重既事同男人唔同

欣賞 終於有人舉真實例子

你垃圾 就幾多歲都冇

有冇市場，係睇外形，同埋睇你想要咩
睇住自己條件決定仲食到咩仔，唔好大貪，就幾多歲都有市場

認同
搵唔到另一半九成都係太高要求同自己性格問題
香港女人搵另一半實在太易....

唔同年紀拍拖要既野都唔同, 人愈大愈多考慮, 愈理性

唔明點解要限制住自己感情都要時間磨合先知對方適唔適合自己

童顏但皮膚又黃又鬆又鞋都冇用啦
keep得好40分分鐘赢20蒲精

榮光根本就係漢奸歌
你既回覆都唔關男女既事

所以聽收皮 識咁多人無一個係會唔打機

印度定印尼80歲都有市場
BTW果個係受害者

你係港女閪格既 幾多歲都唔會有幸福

樓主同我有個中同有啲似喎
我中同又係矮矮地童顏嘅
以前成日話未到時候拍/未遇到啱嘅人
出嚟做嘢之後先發現佢其實係好揀擇 口頭上雖然話係仔就得 但成日遇到啲仔 就話佢哋好奇怪
仲要好撚鐘意靚仔韓星

從來唔覺歲數會影響有無拖拍 身邊有廿歲嘅男仔frd追三十歲女仔frd
反而睇你心態係點囉
(通常越恨拍拖嘅就越難識到)

我埋單

靚女幾歲都有

Sad but ture

打機先好
無咁得閒出去識女

過左28已經無人會主動追 但都會有市場

都唔係全部岩哂既
過左30仲係要求高果d
磨下磨下會變左搵到鬼佬賣單
香港個市場好撚奇怪

睇你幾歲無咗個處

我冇講晒全部故仔
但呢啲足夠樓主解決問題

大學= the peak
隨時間一路下降
唔會冇市場，只係會越揀越衰

其實35前最好
因為35就高齡產婦
唔打算生仔既話就睇你外表keep到幾多歲
你40仲係靚一樣有市場

infinity
百貨應百客
av都有七十路啦係咪

做佢另一半嘅鬼佬嘅其中一個肉便器 反正佢哋都覺得亞洲女人，特別香港女人，咁崇洋，Easy come easy go

你話樣靚身材正丶各方面都優秀嘅，就話去到30幾歲仲可以有資格去揀
普通人一個仲咁多揀擇嘅不如問返自己憑乜嘢要人揀你做唯一

但鬼佬睇女d 眼光同我地好唔同
可能你覺醜果d 佢當係極器

25 歲仲叫咩女仔

唔駛生過純粹係賀爾蒙影響,同埋後生可能太瘦,開始肥返D,但又肥晒係D正確嘅地方.

cat girl表示

呢個真，其實堅係睇樣
比你18歲但cargirl咁，真係咪搞
單身好過，堅認真
ps. 唔係笑catgirl

平時收開兵

可以講多d 你得閒既話 都好多人想聽多d

幼稚園畢業就開始無市場

30打後-100%

收聲啦細路

有閪就有市場

佢無講錯喎

正常樣？
者係 playboy 樣？

我要呀，如果佢行要我的話
係錢呀

正常樣唔使太靚仔，靚仔好多花心咁，其實少啲打機都ok，但唔好因為沉迷打機而忽略我。

連詩雅30歲都叫自己女仔

唔打機就有其他嗜好啦
例如同fd出去打波，一係就工作狂

其實今年21都開始有啲驚

幾多歲都有市場
分別係銷售對像唔同咁解
後生揀高大靚仔
老左就俾大叔阿伯揀

Meet 到

如果以上全部達標，除左佢身高係169cm呢

唔好講到外表唔重要

20歲的欣兒 你覺得有幾多男人會欣賞佢內在

求樓主contact

大面，扁鼻，眼細長

身邊有男仔特別偏好呢種重量級選手

咁你諗住點識？

但佢地自己會想揾中上甚至靚仔

我都唔知，純粹講下自己理想

啊妹，如果愛情婚姻對你黎講好重要，勸你早d拍拖，早d知自己想要咩。學樓上講，起碼散左之後，仲有餘力，時間搵第二個。

無得驚架。因為人心會變，呢刻對你好，下一刻都會變。

講真幾多歲都有，50路搵返50路，你五十歲仲想搵返廿幾就話難姐

女人過25都唔知幾多手

30歲後

公司有個35仲好正
成班後生仔成日去溝佢

新垣結衣到依家都仲有市場，你話呢

有 鬼佬

唔驚, 不如同我認識下, 做我老婆

大把市場
如果係靚既童顏

我專一成熟, 又唔打機, 努力做野

25臭閪就會孤獨終老

細細粒可愛type

都20幾歲啦 都中女仲點可愛呀 唔好玩啦

交友app
好多30 個樣老到40 咁
真係冇市場

30啦
除非皮膚好輪廓好身材好

高你好多

最好就唔好喺 app 識

太多騙子

出去搵中介好啲

你自己都係17頭有咩資格嫌人
利申：17頭女

你的樣子如何

睇黎好女仔黎
Pm我

肥婆都有市場啦 幾歲真係唔係問題

如果唔靚 由出世嗰刻開始無市場

你無試過肥婆啫

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第二期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

死婆肯搵我咩！
提埋你都唔過嚟

如果遇到一個肯一齊努力既人

結唔結婚真係冇所謂

我要

係 男仔17頭 = 女仔b cup
175=女仔c
180=女仔d

其實佢17頭去嫌真係有d搞笑

老實講 唔係好關歲數事 係樣同性格重要

無樣無身材

點解無資格? 人無選擇權利?
絲打你都幾好笑，女人就可以15x揀180?
153差我20cm啊，點解唔嫌得，你知唔知20cm係幾多啊
我烏底身會覺得好辛苦，自己代入下另一半得153啦17x女

試過兩件
其中一件係山
過來人同你講內外都唔美

增值下內涵 30-40都好多人追
加上你frd都話你幾高分
希望唔係哄你

其他人未試過

係啊，你個比喻都好搞笑，定死左17x男無得嫌人矮咁

武漢

16歲至25歲呢10年係女人高峰
過左吸引力就直線下跌架啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (96)

我都估唔到鮑姐會有人争，但直到個日.......

女仔25歲後其實都係靠用時間做運動
同埋用錢去keep 樣同體態

所以愈窮愈快無市場

同歲數冇關
係同質素

呢個問題好有趣
要睇番你本身target另一半係幾歲 如果你target 係30以上

咁你自己30都無問題。。但當然你唔好走樣啦

問母看廢言巴 佢最熟

咁你自己條件呢

即係你覺得d有錢人淨係生仔唔會生女？世上得有錢仔冇有錢女？

女人幾多歲都有市場，只係真買家越來越少，好多剩係試玩唔埋單

大把女仔25歲結左婚
你自己計下 想拍幾耐結婚 同埋會唔會咁好彩第一個男友就係你老公

陣間30歲先驚嫁唔出真係指住你黎笑

棋靈王

連登仔係咪以為得女人會變老，自己唔會
連登仔去到60咪又係狗衝40路唔係以為自己到時有本錢到食18,22？

女人只要佢唔簡雜，有閪幾多歲都會有

除左肥之外.......

無注意護膚, 工作忙, 會殘得快 d
無注意化妝, 年齡大 d 有機會開始點護膚都會差左

仲有, 人大左面形會變左 d, 有機會變到唔靚
好堅持o既話就預左可能要整容

同埋有 d 男人會介意女人年齡大 d 無仔生

25 歲之後真係有心 keep fit o個 d, 可以 keep 到好多年
後生女 18 22, 出到黎做野懶做運動暴肥都有唔少

有車有樓 正正常常 仲點會搵個3尾4頭嫁唔出既女

肥撚左渣

香港點會冇市場 大把狗公等開餐啦
我同事4張幾 有2個仔 玩TINDER
一樣有啲00後撩佢 話想俾人調教

未揾到對的人姐。。。

人類靠隻眼去判斷屌女高唔高質
所以林志玲吳婉芳都有人想屌
如果你係一般質既女 30歲後價值大跌
高質既另計

連登仔不嬲都係咁有自信

大陸女人係有d手段

你班臭雞， 十八廿二個時就屌高黎賣，我呸
而家開始老就心急，想揾老實人埋單

乜而家仲有咁多人想生仔

男人年紀大有錢有事業點會揀d中女 揀個後生仲好 得番d冇錢冇事業低質男士先會揀中女

肥都唔係限制入面

想同你扑野同想結婚係2回事 4張野女人如果樣唔差又免費有得食咁點解唔食 不過大家玩下唔通真係會埋單咩

後生揀你都係貪你有錢，唔通貪你皮夠鬆，性能力夠弱咩？佢搵個壯年屌西唔好？最後比帽你帶仲分走你d錢

男人年紀大咗有陣佬味
一日仲起到機都仲有得揀
有𡃁妹食點解要食個40路嘅阿嬸？
反正都係玩下姐 又唔係過人世
後生女嘅肉體
你估真係周街吳婉芳咩
我食後生女唔好？
加上香港本來就女多男少
所以香港嘅女仔真係唔好成日吊高嚟賣又自大
唔係話冇人唔鍾意中女
只係比例上一定比鍾意後生女嘅少
你揀人嘅同時 人哋都揀緊你

係囉
呢啲野有咩好急
一定要搵到啱既先諗結婚過人世
真係愛你大家夾既，幾多歲唔係問題

唔係話要幾多歲就要搵個人結婚
本末倒置左

唔打機去非洲搵 網絡都無

好撚憎女人自制年齡焦慮 打壓自己
係都要30歲前將自己送出去 你最多有80歲命，30歲就要簡好一個同佢過50年婚姻？？？會唔會太倉卒？好多30歲女人是但搵個結，最後咪過得唔開心咁不如單身好過。

樓主你得21，已經驚無人要，會唔會痴線左少少？

所以唔結婚就最好 抵制港女霸權

清，宜家後生一代係男多女少，大數係計埋印菲傭果埋先係女多，官方有數據post左出黎

靚 + 性格好 + 圈子大 就點都有市場
但中齊三樣嘅人唔多
所以樓主都係趕快出pool 啦

好似唔係女人自製年齡焦慮
你睇下呢度班男人點講
成個社會風氣都係咁
香港人不嬲奴性重
女人夠膽出聲話30歲單身又點
咪俾人 (男男女女) 恥撚笑死
男人好多時候幫返男人講野
但係女人自己唔會幫返女人
仲會自願/不自願咁承受呢啲傳統思想

菲傭都係女

睇保養，有啲廿中已經好殘

18

所以女人更加唔應該迎合男人個套
就算30都要有自信 唔好覺得自己貶值
所以先想屌7樓主自己打壓自己好傻

食咗我都唔知 佢點會講
唔怕啲仔知咩

呢樣真
其實東亞（not only HK)女性，如果係本地男覺得唔靚果d，多數都好啱鬼佬審美，加上香港人英文能力係東亞來講算ok,真係未必怕無得揀

鳳眼 大口 皮膚黑

所以未講香港地做女仔好有優勢

唔打機嘅男人同唔玩ig嘅女人一樣咁難搵我覺得打機冇乜所謂，不過唔好沉迷同打到癲晒個種就得

45

所以注定絲打你係A0
唔肯去接受男人嘅世界
睇得多韓劇真唔係太好
呢個世界冇白馬王子
兩人一起只有柴米油鹽

過左16開始老

仲要係黃絲

無咩時間，已經唔想打機

你睇，林奠都有Market

呢個真

有市場

你地d中女後生時成日幻想有個白馬王子 嫌人呢樣果樣 但又唔睇下自己咩條件 到老左又走黎呻 一切都係自己攞黎

真係好撚抵死

男人30歲先係黃金時期既開始 女人30歲未結婚已經係未期

樓主25歲處已經贏1822幾手西妙齡少女

點樣識的

巴打幾歲

年紀大最多皮膚冇咁好姐，你係樣靚既30幾都靚姐

有既 揀阿叔囉

養我保證專一對你

25歲仲係處應該就係個樣出左問題 而家咩年代仲有人介意係咪處？ 就算係處一樣可以出軌

25歲處唔代表樣出事

咁唔知啦 呢個只有樓主問心自己先知

我覺得33之後，市場痿縮得好快。

37之後就無乜市場

[member]朋友既朋友介紹，約出黎行山，
我無哂火架啦，幾次都係比人飛，一係好人卡，所以專注工作，咁佢話有好女仔介紹，咪當約埋一齊行山睇下點，黎緊星期一再行，好期待
都係果句，你揀人人揀你，人地唔揀你就算，唔好死our, 搞到自己咁cheap, 再等下一個[/member

咁講啦，啲答案都差唔多，個個都希望青春常駐既。

大部分人都係普通人，做多啲運動，食得健康，坦然面對衰老，便係一大課題。曾經被愛，就已經好幸運。(對我來講)

青春期和成年期都只是人生既階段。好好把握青春，做自己想做既野，然後要學識放手比下一代贏家入場。花無百日紅，唔好用30歲來後悔自己既20歲，用40歲來後悔自己既30歲。

唔打機都幾難可以買定姑婆屋

答案呼之欲出
眼角高
自問評分太高

幾肥幾醜都有老公
只有你唔嫁 無可能搵唔到老公

妳似係比人玩多D

中學隔離校都有男仔追過下，U life都有，你覺得呢

認同 如果個五十路仲係靚
相信好多連仔一定狗衝

我覺得你問題在於心智冇跟住年齡增長

現實係女人唔可以抱住同一個心態到老
俾你嫁得出結婚生仔仔女大心態都係要轉換
唔係都一鑊粥
啲人有市場有佢原因

巴打係咪想搵直接結婚對象

樓主破左處未

樣衰就冇

咁又唔係，不過每個人對穩定既定義唔同，拍得一兩年玩過開心過，跟住差唔多時候換人，我覺得呢d唔叫穩定

自己追po啦

對開口埋口都呢啲嘅人有少反感

我地一齊破處啦 還掂都冇人要架啦

依家肥婆都有市場 係咪個世界痴左線

咁不嬲都咸魚青菜各有所愛既
主流其實都冇乜變過（樣靚身材正、白滑皮膚）
只係而家啲人咩都放上網，見多左啲「少數」野都有人鍾意姐

唔講廁所你屋企有無人哋一個雜物房咁大

咁點解你知佢咁話你仲繼續出，一係放棄，一係改變下衣著囉，唔使咁少事就sad，實有solution ga

雖然話總有人係喜歡肥婆
但衰D講，依家好多女只係一般樣，化個妝就會吊高黎賣
相對肥婆會有番D自知之明，性格上冇咁難頂
如果真係完全都唔睇樣肥婆應該仲好
更莫講話有D瘦左落黎會變靚

有羅霖姨姨咁索就老啲都可以

咁咪改變下衣著方式唔係為佢，係為自己，加油

係咪出親街都係你比錢

即係仲比緊機會你啦

著衫啲表面野可以一齊左再慢慢執

你自貼一張再答你